[Sound Out]Pristin討論區(8) 我瓊失業了 無了期的CB 7.29Roro生日粗卡~

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型
身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

聽日佢地應該會好驚訝

新Po正皮留名

我一個推左3版

我roro生日po2留名

性感ro

講起系列我就火都黎,
頂你成個x同g冇左
閹割版閹成咁
我唔係死忠真係唔想買

我由ps2 seed開始玩都係咁話 真係好麻麻地今代
如果成代咁樣出dlc真係好弱智
之前ps3007劍果D機出dlc都話可以接受

深夜留名

正皮呀巴打

性感不了

我由z vs gundam開始玩
越出越少機

第三個正皮

留名

역전재판123에 어서오세요．"해제했습니다.

New post LM new post LM

做咩

成功用498買左港版
跟住睇住佢跌到399

其實真係ps3 d畫質優化到好過去 琴日睇隻閃電 件甲成塊紙皮咁 真係不了

Ban$ai作風

點會ps3仲好過ps4架 叫人點買得落手

hi everyone i am kuylkyung

Version 1 我嘅

團寵has been watching 1 movie a day and she just watched high school musical recently and now she always parodies it with nunu

v1瓊

團寵

V2瓊有冇光之翼

証明佢地冇野做到

訓醒留名

我ps4鋪左塵一段時間冇玩過
你地係講梗Gundam versus?
之前都諗住佢出就買番來玩下，但諗落根本冇時間，聽啲fd講今次劣評幾多下，身為路人表示暫時不了，反正以前都冇乜玩過呢啲gundam作品

我ps4都未買 但係見佢今次真係好差 所以唔想去買
佢今次條氣短到咩咁 飛2下就要落地

岩岩改

頂

好過癮

條頸就黎長過薛凱琪

兩邊都開左新post

其實知唔知咩黎?
twitter比人hack都有

畫得幾得意

就算翻譯埋英文我都唔知咩黎
p社都講話係比人hack左

前

後

拎黎做wp都唔錯

要揀一張啱既相做wp其實好難
要match番啲位，有時好多靚相個樣咁啱比個時鐘遮住左，你地iphone定an機？我係an機

iphone 個鐘大到成日遮住晒

所以好難搞，同埋我鍾意用飯拍圖，官方圖/雜誌圖永遠都唔啱心水

呢張好似真係瓊用我部機自拍咁

我都用緊呢張
無啦啦以為見到自己部手機

你呢張

btw, 我同你真係夾
我又係用smartone

瓊黨

除左冇你咁芯之外其他野都真係好夾

屌我連電量都同你一樣係85%

hehe

會唔會真係咁夾
巴打咩星座

hehe二人組

Gay Test Pass！！

天蠍

但講明先，我好憎星座撚

你同斬巴都係靚仔2人組
我同莫巴只係毒毒2人組

我不會信你們的
不要扮毒

我好鐘意睇星座架喎
btw水瓶

我都係天蠍

你睇我可以秒回你地就知真毒

毒係我姐唔想拉埋你落水

我都可以秒回你

天蠍

我可以秒回晒你地
如果連登有帖子回覆率 我應該70%以上

扮咩呀你

呃你做咩呀

講下ok既，但唔好吹到又咩善解人意，天生乜乜乜咁果啲啊媽係女人既論點，連登都成日見到呢啲post，我次次都入去比負皮

咁多11月生日

你成日潛水架喎

岩岩去左睇認哥新果集呀嘛

我覺得點都會有一種特質既
啫係同星座既人性格都會係大同小異
利申我自己咁覺得

义蛋都岩睇?

因為認哥好睇先睇 唔中意佢地 所以覺得今集好悶

好在冇睇
認哥的確幾好睇
ioi 宇少上個幾集都成日loop

我就唔信呢啲野既

本身睇認哥係自己有興趣果啲團先睇 睇得多越覺得好好笑 跟住追翻曬之前果啲 到依家一集都無miss過

好在你正皮左個post啫已經

有D唔識既人既時候真係冇咩動力睇

唔識果啲仲好笑

認哥淨係睇過幾集
二次，女友，Davichi，aoa
ioi我係仲未睇既

rv同mmm都好好睇 dia果集好一般

ioi一集都冇睇過?

rv

今集真心麻麻
明明得個半鐘好似睇左幾個鐘

唔識果D對個人又冇認識 佢講自己D野果陣又唔知
所以靜係睇左識果D

冇，8成ioi綜藝仲係放置中未睇
之後多假放我應該會開來睇

成日都要秀根希大carry

jessi 認姐都笑到仆街

saranghae 演藝家中介

上個禮拜話呢2日睇架喎

一講到感情 邊生成日龜縮

sor手殘

條友都冇博頭既 太妍比佢D飯鬧到咁都唔會表下態
宜家你溝人呀 身為男人見住自己條女比人搞都唔會做D咩
利申sone

人唔笑狗都吠 好敏感

!#@$%@%!什麼關係啊

睇幾多次 呢個位都一定笑到痴線

莫巴唔好睇 有劇透
但係第一次上果集真係唔係點敢睇
太大殺氣

果陣I.O.I又岩岩新出道 認哥個節目定位又未成形 重睇呢集我多數睇開頭就算

冇啊
話來梗多假放就會睇

嘩你地啲藍字好吊癮

第2集都係靜係睇開頭 去到後面打交又係冇咩點再睇

睇住一集先啦

細字晒 叫埋你唔好睇架啦喎

第二次上果集好有紀念價值 睇親都一定睇到尾

我就係冇睇藍字
咁樣先更加吊癮

佢地打交有D悶 反而估問題都仲可以

睇啦 真係幾好笑
比埋D behind the scenes你

瓊

[navy]成日loop番個hidden camera 佛真係比世正佢地玩得好慘 [navy]

你冇藍到呀

推走佢

第2次behind

莫巴就黎block左我地先回post

今晚睇下睇唔睇到
排梗隊入書展

咦 窮巴你一次過show哂出黎

放心，逢係細字我都飛哂架喇

我錯

書展真係好唔抵喎
每況越下 真係同動漫一樣差到唔想再去

冇啊，我淨係想去買神駒本書同搵佢簽名

佢開果日已經自己去左 無野睇無書買 真係好唔掂

利申 年年去都會掃翻4 5本書翻歸睇

已經淪為D書商既散貨場
D講座愈黎愈低質

咪臭係
都唔係推廣閱讀風氣
不過搵鐘意既作家簽名又另計既

我就唔明點解書展可以賣雜誌

仲要好多人入去其實係睇旅遊書

之前有張圖係港人閱讀書藉類型排名之類
中文past paper係第一，然後下面全部係旅遊書

D書商同貿發局2個狼狽為奸

岩岩睇返認哥後台
見到瓊v1

Victory kyulkyung

v2正D

以為入錯po

因為失業女團冇野可以討論

Sad but true

我瓊瓊

溝通王YUYU

8月 點解唔早Dcb呀

做隻貓做隻狗系列

瓊想搵milk 但bubble就追住佢

餵狗真係好睇

岩岩前日先loop完

餵狗代女主人搵狗果集好催淚

現在 我的夢想就是妳了

橙字已經成為潮流

玩到黎呢度

仲要瓊呢個姿勢 好似D咩廣告口號咁

即使你扮少女 我對你的愛也是從來不變

成班芯仔返黎啦

講明先 我唔係架
對pristin ioi好專一

佢地搞緊D咩

channel : P ?

韓飯話係pristin designer既fb post 應該係唔知拍緊D咩

唔會係cb個造型掛
nana呢個look

第一眼望落去有D似Lizzy

我諗都似
衰D講句 靜到佢好似賓賓

雖然佢本身都唔係白
但咁搞好似將佢既缺點放大咁

又有人話係試緊sponsor比既衫

影得差姐 嚇我唔到既

突然好想見我roro

我覺得似raina

我又發夢有pristin 啦
發夢佢地有團綜睇
套野幾好睇

套野有一集類似去大學咁嘅
跟住佢地好似rm7v100咁同啲學生玩
好似係玩緊大富翁咁 明明nana抽中懲罰
點知nana話望吓張卡後面 結果寫住反射比nunu
Nunu即刻

同埋有一集係佢地玩錄音 rere去唱playing fire(blackpink果首）
我夢到見既片段全部都係teaser黎 去到roro要唱 段teaser就播完

點解你可以咁記得
我淨係記得去搵度丁簽名，但中間啲過程又冇哂印象，仲要紮醒屙尿

岩岩訓醒係記得多啲 宜家開始蒙胡啦

無夢發 仲要隻眼腫曬

咁好慘
醒左會好空虛

因為琴日聽完downpour喊？

係
明明同有情講左兩句野但完全唔記得哂

唔知會唔會成真 我有時啲夢真係會成真
仲記得中學果陣玩cso 發夢夢到隻game有弓箭武器
返到學同啲friend講仲比人笑 結果一個月左右後真係出左

夜晚聽downpour真係好正

你地點睇發夢呢樣野
之前睇電視好似講美國太空總處好似有調查話
發夢其實係有得控制 同埋其實係去左第2個世界定係咩(我唔記得左啦)
但係我覺得發夢其實應該係人既一種技能黎 可以透視未來
但係只係未熟習點用 可能幾10年後唔止係訓教果陣 係醒既情況下都可以用到

我自己覺得真係日有所思夜有所夢
同好似話睡眠質素好先會發夢

我睡眠質素極好但極少夢發

我長期淺層睡眠 好易醒

我覺得發夢係個腦不受意識下，依人既潛意識產生一段影像
由於係潛意識，所以好容易同日常接觸嘅野有關係

但有時D野真係會成真架喎

我果d成日都係比人斬呀，跳樓果d黎

巴打平時一定好大壓力

比斬巴斬碌鳩落來

如果成真，就好la

巴打你生活好大壓力?

門面巴你做咩咒韋巴

其實我想覆車厘巴個句
唔俾你講一講都唔知覆錯左
你千祈唔好去斬佢

仲要用
好陰毒

我有時都係咁
成日有d畫面似層相識咁

算啦，如果斬巴要斬你斬我先

生得樣衰都唔係罪姐

唔好咁la

韋巴一直收收埋埋睇來想極力掩蓋鋒芒
門面巴有勁敵

我 a0 矮瘦宅毒窮

笑得靚就得架啦

雖然素未謀面 就像我們已經認識很久了

又黎

為什麼這麼心動 你真是
像是叫醒我心中的花

係人地眼中我係猥瑣佬式咁笑

夜夜唔會嫌棄你既

咪係囉 就好似我叔都唔會嫌棄我咁

話時話斬巴pristin係咪靜係鐘意夜夜

斬巴係團寵黨來架喎

所以斬巴唔鐘意夜夜?

點會有可能有人唔鍾意夜夜

我get唔到
兩樣野有咩衝突

講下啫其實
佢芯既程度搞到我都唔記得佢係因咩入pristin坑

我團寵黨就梗係最愛團寵啦 果陣仲係叫帕拉迪斯女孩果陣佢上girl spirit就中意左

斬巴都芯

如果講pristin坑就梗係出wee woo果陣啦

同你有得揮架喎應該

咁我都係入左pledis girlz坑先既
果陣個個禮拜等concert片真係諗起都正

我認我都幾芯 我真係有睇好多團 不過就真係最專一我叔

芯同專一如何並存

我既芯=有睇好多團 但係無飯 門面巴唔好狙擊我

明白,我嘅情況同你差唔多

我們是好兄弟

你地真面目原來個個都係芯飯

你地個個pet底我

咁I.O.I暫時分開之後有幾個團要追嘛

我仲記得你叫我睇kard

係囉
其實我都係多左娘娘同女友之嘛
其他都係I.O.I分拆團

ioi付屬團呢個term真係可以明正言順咁芯

kard 係pristin 同weki meki 新人賞對手所以要睇
斬巴點睇 借口都幫你諗埋

其實新人賞應該都係wanna one掃哂...

唔會嘅

窮巴

wanna one 17

會唔會分男女

17都唔係今年出道
點都留返一個比我pristin ok?

唔知pledis 學唔學到YG
分番個比pristin呢

wanna one抄17呀

wanna7

pledis宜家仲係咁細
不過我覺得pristin真係有機會
賣花讚花香

Pristin冇得攞
仲有咩人可以囉

得我專一

專..芯就芯啦唉

痴線 你芯唔好屈我

你飯咁多個團仲話自己專一

成班芯

飯咩團 唔知你講邊個

拿拿拿 芯唔緊要既 比D勇氣認左佢啦

米系

明明你地就芯過我

唔知你講咩

彼得3次不認主
巴打3次不認國人

講還講唔好燒埋我班國人

專芯

一團睇一個都叫專一

前陰出左正常返

‘下班個頭先正

上個禮拜個張?

莫巴睇左認哥未呀

今晚！
尋晚去完書展屌老味番到屋企已經十一點半，攰到閪淨係睇埋果半集idol school就訓左

拎定紙巾 有定心理準備要喊

莫巴要睇最後一次上果集 ？

2集睇晒佢啦

2集睇曬就預備紙巾啦 一定喊到仆街

睇住一集先得唔得
第二集會喊我未有心理準備

認哥睇一次是不足夠的

講得岩

rere好正呀

真係同101時期好大分別

頭髮長左先多人話正
唔似得我有眼光

唔係髮型問題,
係依家佢比人一個有自信既感覺

佢龜船都幾正丫

101嗰陣一定係我敏耿最正冇得傾
goodgirlbadgirl正撚到

睇佢蘋果汁個次vlive都好似鍾意自己長頭髮多D
點解去produce 101 個陣要剪短佢
yuyu 又係唱Monster個個短髪真係

roro monster果陣個假音轉換靚到

因為易認D掛 你睇下101有幾多個係短頭髮

YUYU果時頭髮好似及肩,
唔長唔短

又唔同左樣既

邊個黎

as raina

冇左個瀏海好難認

p社終於記得佢地仲有隊after school啦

RAINA 1ST SINGLE ALBUM COMEBACK PHOTO.
2017.07.31 6PM RELEASE.
邊個講架

仲以為係hv 個肥妹Seoyoung

算好架la
as 而家咁都肯比個主唱solo

喂 佢唔肥架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!咪話我隊HV

專芯飯出現了

咁算唔算係P社利好消息

痴線 講咩都得!! 講hv唔得

入咗雪房咁耐都仲出得返 P社應該有錢淨嘅
可能raina cb之後接住就係pristin呢

宜家17幫佢地賺好多啦
仲搞埋世巡 nuest又開始上緊
如果有心推返as出黎cb根本冇問題啦

大隻妹呢 9m呢 宣呢

全盛時期

佢地成隊都好好架!!!!!!!!!

as而家得返5個 要再推返出黎真係有難度
死啦會唔會騎劫咗個post

uee又走埋 同埋pledis都話今年推個人活動啦
巴打係新pristin飯?未見過你咁既

其實都有追下pristin mon post
不過費事比人知我芯啦

呢度冇邊個唔芯

巴打以己度人
好唔要得

我專一飯黎

+1

竟然會有人mon我地post
咁你咪見到我地成日講埋D9唔答8野
btw原本咩飯呀係 同埋因咩睇pristin呀

我都好專一架

難得既清泉黎架我

清泉係咪漏左禾

岩呀 呢到係好多芯飯啫 唔好一竹干打一船人呀

睇我個名就知
覺得rena好正好charm

遲下我真係學額頭咁放埋post頭置頂添架啦

識野啦巴打
歡迎加入rere黨

無圖睇

睇唔到?

入左rv po 睇到了

遲下我地post洗唔洗又整返張

not my name is ok

冇人夠我專
我除左ioi同附屬團 其他咩都唔識

可惜比P社玩死左

允珠呀 不過有生之年仲見到佢地打歌真係老懷安慰

非常稱讚你

佢地個樣

잠은 안 오고 네 생각만 나고~

屁~

臨訓前聽呢首好似會訓得甜啲

祝你今日發到夢啦

希望啦 不過we真係好好聽 最中意呢首

我覺得another promise最正

我就黎要整翻個I.O.I分拆出黎既團 top 5 side track

整黎睇睇

遇上你我變得罕有 我踏上奇遇裡漂流~

珍藏

monster roro真係

baby nunu
仲要掛住個牌寫bubu

fing毛巾

個樣冇點變
一樣咁呆

細細個已經好靚女

老婆仔 我又掛住你啦

召請瓊黨

瓊黨黨然

原來尋晚有女友post既巴打入過來
歡迎歡迎

莫巴同伴

PRISTIN is now on the Pledis webpage.

隱性瓊黨

個網而家先更新定點？

芯不分界限

係呀 但係artist又冇pristin

瓊黨兼夜黨

入啤po比人趕

芯係有代價

你又睇到?

抵啦 俾人周到

喂 又做咩走過去呀你

睇車厘巴點樣比人周到

molamola 宜家返唔到去啤po啦

巴打真係好慘

芯 抵啦

他朝君體也相同
唔好咁衰啦

你睇下你地班人 幸災樂禍 唉對你地好失望
都係門面巴最好

自己芯仲怪人

唉 你地唔幫自己人都仲要笑我
睇黎pristin po都唔歡迎我

想入去鞭埋一份

唔笑唔笑
但歡迎加入芯黨

唔通最唔芯嗰個都要淪陷

佢聽佢吹啦

我真係最唔芯喎
邊似你咁專芯

本是同根生

搵我

根本都唔係 你唔好再恰我啦 夜夜都忍唔住喊啦

講緊我啦擺明

好彩依家淨係蒲開I.O.I ggd同pristin po

本是同根芯

nunu

pristin真係同ioi一樣好嘈

有98line已經唔會靜

真係唔會靜到
宜家參考定D地方 去到漢江都去佢地去過既位影下相先

又冇晒人 出黎啦!小公主

呢張好靚

算你地啦

NUNU

pinky

打緊波黎推post

又黎諷刺我

佢地恰我呀斬巴

邊個恰你

斬巴果然同我地ED毒撚唔同

做下運動姐

大家評下理 入其他po 貼瓊 係咪你錯先

你睇下上面

欣賞車厘巴想幫pristin宣傳既芯

咁車厘巴你唔岩啦

你都係ioi post po其他團啦

連你都唔幫我

一失足成千古恨
佢都係唔小心姐

你係到貼高祖同車厘補數啦

高祖幾好

門面巴
以後真係做門面巴飯
你地班友都唔幫我既

不鼓吹cyber bullying

喱個唔同 係有人落ORDER

雙重標準

打波
打得波都係型男
肥仔波我就有個

拿, 我就好同情芯飯既
芯係冇罪既

打波打得多做瘦骨仙

芯還芯 芯到貼瓊係V po

打波好啊

你係冇人搵你你PO錯
我地係有人召喚我地入去

I.O.I po都好多巴打好似有打

嬲呀 個個追擊我

約出嚟打三打三

叮~ 哦致啦喎~

有人叫我share 自己估下邊個寫
原本係個"超"字

2個都同一個人?
咁多花名既你

合集

個叮~好正

兩個人黎

rere 夜夜
個背景出賣左你

咁快比人答左

門面巴出到聲邀請我ok

呀泊特~呀泊特~呀泊特!!!

去哂ioi度冇人入黎

即刻出現
傾國之色周潔瓊前來扣見

車厘巴
U巴係娘娘post比人bin c

마치 12월의 어느 날 눈이 오는 것처럼~

點解

一字記之曰：芯

擺兩張舊圖上來先

有佛有我

一幅圖岩哂你地芯飯

呢層我要解釋清楚

巴打好耐冇見

解釋即係。。。。。。

團寵黨員上水了

團寵黨頭目係到 邊個黨員上水

你唔係snowbaby咩

ro黨有我一個就夠!!!!

9月去搵佢啦

諗下先

唔係比自己後悔呀.jpg

見過已經唔後悔啦 睇到佢出道

襯宜家仲未紅去多D咩

好貴呀

10隻咋喎

莫巴啫係睇左認哥未呀 講左第3人啦喎

話說你地早兩日啲認哥藍字
係第一集定第二集架?
我而家睇

有冇咁夾啊！
同一秒講呢個話題

1 2都有
睇左一先啦

拿 點都係我同你似啦係咪

btw聽日day off咩 咁夜都唔訓?

窮 我諗住去睇FM架渣

放兩日

同你夾到電話電都一樣 諗既野都一樣呀
女兒巴冇得比

我睇完應該差唔多五點
聽日見

聽日討論啦

睇完
張成奎扮張根碩扮得好似
枕頭大戰個個都來真打
最激係大叔同Somi

最後舞台一開始以為11張凳最後都係比番佢地坐, 來個完美ending
到公布名次都係夾左佢地7個入去有啲失望
點知後面仲有大反轉
11個少左任何一個就唔係I.O.I了

睇佢地11個做節目真係一啲都唔悶
見到佢地笑真係自己都笑埋一份

btw,

你都睇完就唔洗再藍字啦
就係佢地真打所以先唔冇眼睇

努力做綜藝姐

我個個都岩嫁啦

有丁同somi係咁篤虎東

好似參觀動物園咁

頭先以為自己入左I.O.I post

話曬都一家人

入ioi post以為入左gugudan idol school post
Pristin 以為ioi po

勝負欲太強啦 第一次上節目唔識做效果
都係第二次好睇啲

第二次我冇睇基本上小隊之後我全部都冇睇

早晨黨報導
性感roro

又係忍手唔睇

睇左兩個男人之後嗱野 所以唔睇

好似莫巴咁慢慢分開睇都好既

召喚成功

張gif

佢地black widow 真係好性感

有野做啦19號

佢地CB未

我係分開到離哂譜喎
隔左幾個月先睇一集

諗左陣決定係呢邊講
事關啲藍字係呢邊

第二集好睇啲架 搵日睇埋佢啦

我琴日都係咁諗

下年先睇 一年睇一個

Nuest raina都cb 幾時到我地

吓
第二集要有心理準備架喎

係既 但真係好笑啲架喎

呢兩個雪櫃期長過我地，比左佢地先都唔介意既

岩既 但係pristin cb期無限推

去tw 搞fm

度下幾時睇先

點解wanna one可以去咁多地方搞fm

之前都睇過 覺得信唔過

辣殺wanna7

留意番 pledis
垃圾公司

點解咁多公司咁廢 star empire pledis cube dsp

辣殺Ymc
公平咩

去咁多地方fm 又concert 冇錢租宿舍？

佢垃圾都算啦 唔好搞到我班女呀嘛

唔好忘記仲有大boss mbk

真係唔明點解韓國有咁多on9公司
自己搞死自己啲團都有

如果下次開post,
會唔會去娛樂台開?

點解要

冇，純粹問下
見出面有人嘈

不嬲都嘈我地架啦

出面月經嘈架啦

巴打入黎年資短
由高登開始已經有人嘈 連登高登不嬲反韓
對呢啲on9仔唔好理就得

同埋如果冇kpop post音樂台根本冇人講野咁濟

雙方各持己見根本冇得搞
除非連尼住發公告啦

唔鐘意睇就叫人走 說好的言論自由?

咁又係

po埋過黎先
瓊Vs瀟
瓊真係世界第一

神級瓊

唔洗同佢地嘈架啦 日經黎
當睇唔到就得架啦

周潔瓊世界第一

瓊性感又得 得意又得清純又得 點搞呀門面巴

你咁講姐係話瀟咩都唔得啫

拿 個報導咁講架 雖然我都好讚同

有人說周潔瓊好漂亮我反手就是一巴掌[怒罵]她貌若天仙亭亭玉立千嬌百媚窈窕淑女秀麗端莊國色天資艷若桃李溫柔可人活潑可愛花枝招展楚楚動人秀色可餐婀娜多姿清新單純面若桃花天生麗質天生尤物水靈秀氣美麗動人櫻桃小口仙女下凡儀態萬千傾國傾城怎能只用區區一個漂亮來詮釋

cant agree more

唔明反韓黎做咩

睇黎我要出絕招

瀟 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Zhou啦

學走呂巴咁講 未見識過韓團既好 一直帶有色眼鏡咁睇
點會知kpop既好

爽颯登場~~

門面巴痴左線啊

車厘巴又用黑暗兵法召喚手足登場

日本是最好的

黑暗推po法

宇少手足真係

來

突然覺得好慚愧
宇少手足要幫手出聲
但我地動員能力冇你地咁快咁勁

佢地識左咁耐又有tggrp wtsapp grp

傻啦 心靈感應架我地

周過你一次架啦喎

岩岩訓緊覺 突然係夢入面聽到美娜既既召喚 即刻起身入面

手足開到聲，斬巴就會拎住菜刀帶住我地全面進場

咩佬 打LOL 差一個

你有無pristion group加我?

串錯sor

落左樓下食野..

英文差呀

我地post已經少人 仲開埋grp想冇人推po咩

潮潮打LOL

搞咩要拎住菜刀全面進場 成件事搞到好gang

要配合番你既形象
代入呢個係你就Ok

到時得你一個響度洗板

米奇老味 一刀將你劈死 新年每個人送個墓碑

我愛程瀟

又要我一個用圖推?
諗起都驚

識野 劈友劈友劈友劈友劈友劈劈劈劈!!!!!!!!!!!!!!!

我屌你

我都like pristin架喎 我Rena

巴打識野

我屌爆你個閪呀 同我爭女?

好啦咁我同你接收娥b啦

邊個娥...
林_月_

商天_

雪娥呀 宇少呀

車厘巴直必左

斬巴唔洗返工咩 次次咁返睇完學校

Rena我ok

收嗲啦數據狗

廢青

廢青
宜家先睇緊
巴打幾大話?

我都睇緊學校喎

屙埋篤屎我又進場睇學校先

講下又唔得咁惡嘅

又咁岩呀門面巴

放工啦咩

手足都冇面俾

放埋今日啊

係喎又唔記得左

我愛李彩瑛

你睇撚晒佢

睇ROAAAAAAA

躝啦 丁你波娜呀！！！

冇人推po咁我推啦
隻髮色真係幾靚
不過hold唔耐

收工了

一放工有瓊見係咪好開心

喲樹lam 屁啤啤門支攞

我都係鐘意呢個intern多D
啊昂~

我係專一既nana黨
但同時係團黨
所以都開心

nana

原來你係咩佬

傾國之色周潔瓊

wallpaper岩晒

女兒

重點係佛瓊喎

咁你講你係邊個未

原來咁多人鐘意rena

我rero

大勢rere

我惠利

邊個惠利

我都惠利

晚安呀老婆仔

yuyu뀨

yuyu同roro整既nunu

岩岩公咖玩得咁開心竟然猜人討論

韓惠利
btw 又關你事

夜啦嘛

冇人睇pristin

走撚左間垃圾公司

我都係mon下post嫁咋

咁我推啦

團寵黨無人上水

明明就你地冇人上水扮咩

我已經上左水幫你推

pish

或者真係要上下節目呢到先熱鬧D

團寵呀

整理下 團寵黨黨長係你 黨然係咪得我
夜夜黨有莫巴 我 韋巴
roro黨 走呂巴
rere黨 我 走呂巴
nana黨 我 undolnayoung巴 嘉頓巴
瓊黨 我 莫巴 斬巴 門面巴

done

好似冇NUNU黨
等我兼任啦唯有

我咪係囉
有時自己推po發現瓊既飯拍真係好鬼多 7成都係瓊咁濟

做咩推左咁多
今晚隔離我情情出個人圖
我要去芯一陣

團寵黨呢

weki meki?

得我同你咋嘛

點解無人中意團寵 唱歌好聽又得意

我一路搵圖推 成個twitter都係瓊D圖

you win

有興趣就自己入去睇啦
我暈暈地

唔係我想用咁多瓊圖 係因為個twitter都冇其他人既圖
都唔知好笑定好喊

隊長

邊個話冇人中意團寵

ok 莫巴 醒你既

V呢

我係打pristin搵架
唔係我follow左既人

oreo

終於有夜夜

呢張正啊
我手機有save

咁就真係唔得啦

我連weme有圖都唔得閒番來公黨進場
btw, 斬巴唔准將你邪惡之手伸向我情情

識貨 好想搣團寵

我會特登post晒瓊咩
呢到又唔係周潔瓊討論區
就咁打個hashtag pristin 7成都係瓊圖

gfd識睇一定係隊長銀仔同肥琳

都話你芯架啦, 睇咁多個

留意下姐 無飯佢地嫁我 但係好中意睇佢地跳舞

唔知點解諗起林峰張gif

林峰真係幾靚仔

尋晚睇認哥, 果陣既石佛真係好Stone

擇個好日睇第2集

講黑圖我真係大把

黑暗推po法
gf我就唔岩架啦 不過weekly idol都幫你搵到既

有我mamamoo
me me 4 with sun

唔該你先, 雖然隔離都有人po左
聽日先睇

唔好再召喚我啦 好攰

咁你又係咁mon post
你唔mon點知我召喚你

we are pristin

我唔攰 自來也都攰

彩妍都係度Yeah

btw, 呢一幕係幾時, 冇乜印象
睇左29次既你解唔解答到我

101beind 分組玩遊戲
要係yt到睇

同埋+多左一次啦 30次

打你既機啦

扮晒mon緊po

真.MON PO

幾時CARRY我

170726 官咖留言【中字】
🐧yuyu:正答是銀雨!_!那個是我和roa製作的☺️
(yuyu說的那個是剛剛在官推發的泡泡人偶😂)
🐢juju回复:zzangzzang!!!
🐢juju:各位 我來啦
🐢juju:TTTTTT
🐢juju:歐尼為什麼不回我呢
🐧yuyu:啊啊 潔瓊你好
🐢juju:各位我yuha歐尼roa歐尼娜榮歐尼
🐢juju:哈哈哈哈我完全大發
🐧Yuha:潔瓊啊，真的很難找到你的評論…等一下…
🐢juju：Yuha歐尼去哪了
🐢juju：zzangzzang
🐧yuyu：潔瓊在哪 Yuha就在哪
Yuha回复潔瓊：1娜娜2yuyu3潔瓊4roa
🐧yuyu：娜榮歐尼 保齡球神
🐢juju:我們打了保齡球
🐢juju:可是一直0分
🐧yuyu：最終娜榮歐尼 勝
🐧yuyu：保齡球太難了
🐢juju:Yuha歐尼我們是不是得為Roa歐尼的生日準備一次隱藏攝像機
🐧yuyu:你為什麼在這裡說，傻瓜
🐢juju：果然粉絲們
🐢juju：有時間的話
🐧yuyu:大家好夢!_！

你又幾時carry我ow上宗師呀

冇玩啦 你咁勁

果日先同我講 大師又點

咁係呀嘛 可唔可以當飯食先

隱藏攝像機變得不隱藏了

瓊:早知用下個腦

What happened?

單機推po

我加入

返工追到十幾頁
放工發現推到三十版
係前所未有既速度

Btw 團寵黨點少得我

當你認真睇睇 你就知其實我單機左好多版

我都係我很漂亮黨架喎

歡迎你加入團寵黨
靜係一開始D po見你 跟住就唔見你以為你唔會再返黎

緊係唔會
早排去左旅行 先無上連登一排
發現多左好多新巴打 推post都快左好多

巴打靜係飯pristin?

其實呢到大部份都ioi手足 先得3個係pristin po既人

我多數淨係會mon呢到同另一個三字母既團

ioi?

係唔係要人幫手推POST

@會然BONA

爽颯登場

夠啦30幾頁 等過埋roro生日先推啦

我仲有大把圖 我roa老公

貼住咁多先 過兩日再暴貼一波

謝各位巴打，使我收藏更多圖

你上多D水好過啦
唔好成日要我一個單機

我有和應你架

來來 大家快上水

突然覺得推得有D多 仲有2日先過roro生日
唔係要開埋第3個roro po呀

要!!!我ro生日要慶祝!!

巴打好似係瓊黨?

不了

我叫埋D手足夾硬推左佢先

咪搞事啦

團黨

話明團飯

我以為係食得個隻

btw 未睇101之前係瓊黨

都話我好記得你地D事
佢話原本想打大愛團飯 打錯左大愛飯團 但一個月只可以改2次名
所以改唔返 好似係咁

咁都記得

pristin po得幾丁友 一有人入黎都問點解入坑呀 幾大左右咁架啦
唔難記得

封印!!

時光棍定係RENA正D
有冇CHING介紹下

屌

冇追post幾個鐘推左7頁

巴打你係咪唔洗訓

夜d訓姐
習慣左凌晨活動

凌晨活動+1

莫巴要返工靈山活動有限啦

邊個話……

唔通真係唔洗訓咩
你返shift就話啫

番11點都係5點訓 冇關係

都係
有時訓五個鐘都夠

rere vlive

未放工但都睇陣先

rere真係又rap得又唱得又跳得

團寵 夜夜 rere 同 pinky 都好全能

rere:nana姐姐好怕蚊既 前排nana用D牛皮膠紙痴住個蚊帳係天花板
但有一晚訓訓下教成舊野跌左落黎 結果nana就當個蚊帳係被咁訓

之前好似講過

正宗天跌落嚟當被冚

佢岩岩又講 我諗係又跌多次
nana都係到笑

唔係啊
跌多次咁柒

喂喂 你咁講小心比nana黨批鬥喎

me 都係黨然
唔怕

Nana就算柒左都咁可愛

你地咁笑佛

邊有笑佢

車厘巴
U巴重蹈你覆轍
入左女友post貼啤啤比人周梗

cap底佢啦
佢都cap我圖

兩個一擔擔

想像下都覺得可愛
nana表示冇野阻到我訓教

我瓊食緊炸雞

我瓊又填得幾好喎

佢地好似成日食
真係好熱氣

最底果個樣好仙氣

鴕鳥瓊

深入人心既形象

瓊今日既日常:朝早做運動(Pilates) 跳舞練習 夜晚睇動物片

twitter突然冇圖都推咁多
又睇唔明佢地講緊d咩

咩推咁多

@10_pristin
呢個唔係官方架?
我一直以為佢係官方

收工

係官方呀 講埋D無聊野啫佢地

呢個v係咪未有中字

啱啱先直播完
邊有咁快

啱啱先直播完
邊有咁快
quote 錯推po 法

又係你牙

看見你的微笑 我也會跟著笑起來

車厘巴既GIT係自製定上網搵

上網搵啦梗係

rere好可愛

必殺技：單眼

係時候迎接我RORO第三個生PO日啦~~~

又想瘋狂推PO

80張圖你估我有冇

我rere都有啦
今日先睇完火影 你再召喚我用最強封印術架

宇少六道 現身

仆街 唔夠打!!

奶爆佢個鼻OK?

我貼番ROA都打我.....................

Pristin po既巴打
幾時起返果朵

咩朵

我地唔係出黎行架喎 起咩朵

好似宇少手足咁

不過諗諗下 得果幾丁友
由佢啦

Pream

princess

好學唔學 學班痴線既

撇先手足

我地幾個跟車厘巴搵食架

睇住英字先

講咩丫 其實呢到咪又係大部份ioi手足

呢個真

唔好咁講

成班猫頭鷹
訓先,新post 見

韋巴
1點唔算夜啦
對好多人來講而家先係開始

printer

上水了

洗乜怕羞

大家都係ioi手足 有咩分高低
btw 好亂呀

好感動
IOI手足真係冇得輸

btw, 幾時彈左個Minky出來

喱張冇實圖

大家都係手足 同起同坐啦
之前concert定係twitter有打過minky出黎
好似話係佢英文名 但跟住果D又打返minkyung mingyung....

係咪參考Pinky架

如果去到fs都問下佢先 究竟你個英文名係咩...
佢會唔會話:其實我都唔知 公司係咁打錯

點搞 入nana個坑越黎越深

Amigo tv

睇左未

歡迎

入得越黎越深
傻下傻下好得意
nana特有既撒嬌又係好正
不過佢係相比其他成員少D同飯交流

突然一下撒嬌真係好得意
佢大圍時候真係好少講野
帶領住由其他人講 自己點下頭

反轉魅力真係好正
講多D野就完美

呆呆地係佢特色黎
佢宜家vlive愈來愈活潑 算有進步
但唔知上節目會唔會打回原形

170518 FB live中字

呢個一早睇左

btw, 紮醒屙夜尿都上來應一應機

稱讚你

成班腦頭鷹 無哂早晨黨

早晨

腦頭鷹
早晨黨 前來扣見

冇早晨黨，但有午安黨

我發夢nunu有劇拍

你又有夢發

團寵已成為斬巴召喚術

不如你地買個捕夢網試下
雖然我冇用 但舊野又幾靚咁 可以試下

第一次聽呢樣野即刻走去google下
見到捕夢兩隻字就諗起Dreamcatcher...

捕夢網=Dream catcher

係咪要芯埋佢地先會有夢發
雖然本身都有聽佢地啲歌

咁快又就推完1個post

呢舊呀 好心你地就唔好咁芯啦

梗係 我都單機左幾版啦

kpop我基本上乜都聽既

莫巴芯到

拿拿拿...聽同芯係兩回事來既

DC

其實佢哋啲歌真係幾好聽

日系Jpop風太正喇，所以點解我咁鍾意女友就因為一開始比佢地既Jpop風格吸引到

1000